{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153282?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 더스타스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによりチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者や同性婚の男女同室での宿泊は禁止されており、最大人数を超えたり重複予約した場合は入室できず、払い戻しもできません。 予約状況はリアルタイムで更新されないため、一致しないことがあります。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料金は予約金額を基準に策定されます。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失による損害に対して責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許可されておらず、炊事道具の同伴も禁止されています。 当日予約後の当日キャンセルの場合、払い戻しはできず、キャンセル料金は販売チャンネルによって異なる場合があります。 スパとジェットバスが全ての客室にあり、利用時間は午後10時までです。 個別バーベキューは屋外テラスで可能で、費用は2人基準で大25,000ウォン、小20,000ウォンで、人数と炭の追加によって追加料金が発生します。 売店やコンビニエンスストアは周辺にあり、駐車場は1部屋あたり1台駐車できます。 東幕海水浴場は、車で10~12分ほどかかる所にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性婚の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同性婚の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり重複予約した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり重複予約した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されないため、一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料金は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時、損害に対して誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失による損害に対しては、利用者が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具や直火調理は利用できますか？",
            "answer": "炊事道具の同伴や直火方式の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後の当日キャンセルの場合、払い戻しはできず、キャンセル料金は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパやジェットバスがありますか？",
            "answer": "全ての客室にはスパとジェットバスがあります。利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューは屋外テラスで可能です。費用は2人基準で大25,000ウォン、小20,000ウォンで、人数と炭の追加によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "周辺に売店やコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "東幕海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "東幕海水浴場は車で10~12分ほどかかる所にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 560
    }
}